毒撚 你問我答

毒撚 你問我答

呢度周街都係毒撚，有咩好問

講下你覺得自己有咩特別？

此Post 已完

幾時找數？

唔覺囉 尋日放左Snapchat上黎 全部巴絲都過萬分 點會周街毒撚啊

幾百萬個人 只得一個吸引力完全是零分

唔撚找呀屌！

Sorry囉

竟然有絲

巴絲都有

太多偽毒 ？

係 得我一個真毒